【林偉駿逝世】阿信屋唔識做生意？ 優品360老闆：非常尊重林生...

759阿信屋老閭林偉駿突然離世，同樣主攻零食的優品360°老闆林子峰接受傳媒訪問時提到，擔心阿信屋會出售予強者，又坦言如果阿信屋在10億元以下會有興趣。今早CEC國際控股（0759）一度急飊1.15倍，市值升逾6.6億元，本報曾致電林子峰向其查詢是否願意以溢價購入阿信屋時，林回應指：「依家不便評論，其實非常尊重林生（林偉駿先生），大家都係出嚟做生意，759亦做得非常之好。」

林子峰早前接受《蘋果日報》訪問時指：「佢（林偉駿）都唔識做生意，亂咁開舖，開成200幾間。舉例用3萬元租1間舖，租夠5間，先賺150萬元生意，租金佔收入10%。我都係租金佔收入10%，但我15萬元租1間舖做150萬元生意。」

有關言論其後遭到網民批評指，「林子峰先生不要大口氣！很臭！你腸胃不好！心地差﹗」、「人哋系良心老闆，受全港市民愛戴，你想趁人有困難拼吞人哋，可見你系個黑心貪心嘅老闆。」

另外，香港電視(1137)主席王維基曾與林偉駿商談合作，被問及會否擔心王有意洽購阿信屋，林子峰則表示「到時先算」，並指現時不方便評論。

優品360 都係抄鳩人哋咋嘛，支那人做生意係咁

佢講果啲個個都諗到啦講真

投資者已經用自己嘅身家話你知呢單野係利好定不利消息